其實鍾意一個女人，就係想屌佢，插佢

屌
咪扮清高啦
你唔想屌佢咁溝黎把撚呀？

啱呀 不過你可以表達得文雅啲 如果唔係你就打一世飛機嫁喇

咁我係d 女面前緊係唔會咁講
但網上世界, 大家都係巴打
希望大家真心d
咪再扮清高
好撚想嘔

如果唔想屌你根本唔愛佢

冇撚錯

文雅d係我愛你既全部？

好簡單
將隻「屌」、「插」
用「愛」、「掛念」等字代替
你就溝到女

Eg 我想屌你呀 —> 我好愛你呀

想奶

文雅=想舔

岩啊
講得好

Ching
多謝 岩岩我cow到女啦

屈